三大燈神入

馬化雲 每天被打 媽咪麵
你地今日買咩呀？講聲比大家知
同埋d錢輸晒未？嘻嘻

同問

15分鐘啦！麻煩公布業績啦唔該

會唔會三個已經去緊IFC

媽咪麵今日冇蒲頭

40000股57020恆牛，加埋手續費輸緊800蚊

57020 跌左成 50% 喎
你再咁落去，唔單止飯錢冇埋，撘車錢都冇埋要行路架啦喎

佢尋日收市前入左熊呀，數緊錢